美女：小時候打噴嚏震穿了。專家：有呢個可能

孟加拉風俗保守，當地男人特別執著於迎娶處女為妻，但當地一名富商(胡基)與新娘(Tin)洞房後，發現插入妻子時沒有「落紅」，便懷疑妻子不是處女，更在婚後一星期提出離婚並提告老婆詐欺，令新娘傷心欲絕。

插進去沒有流血 一定不是處女？

胡基曾聯絡著名婦科醫生，詢問有關初夜是否一定會落紅的問題，醫生表示：「這個不一定，要看前戲是否有做，如果男方技術好，令女方放鬆，進入陰道時有充足的分泌，也不一定會見紅。而最重要的是取決於男方的性器官，如果太小或太軟，也不一定會見紅。」他聽取醫生意見後，相信Tin一定不是處女，她在結婚前堅稱是處女的說法，屬詐騙行為。

打噴嚏震穿處女膜 專家：有這個可能

胡基入稟控告Tin後，Tin傷心欲絕，她控訴一段本來美好的婚姻，卻毀在一個噴嚏上。Tin憶述她12歲的時候患了重感冒，經常接連打噴嚏，在一連七次的噴嚏後，她發現內褲滲出點點血紅，她初初不以為然，只覺得是月事來潮，但至今才恍然大悟：「我小時候打噴嚏打穿了處女膜！」

本報亦致電查詢專家，專家表示：「請大家不要看小噴嚏的威力，我曾處理過的病症中，曾有病人因打噴嚏導致眼球飛脫、橫隔膜撕裂及肺出血，所以噴嚏震穿處女膜，是有這個可能的。」

孟加拉美女 - Tin

cls

羽翹？

屌以後條條女都會咁講

10後

嘩 條女好正

呢個係孟加拉美女？孟加拉效應啊？

提你老母臭西告！

控告呀你老母臭西！

小澤都唔識 小學雞多撚到

小澤係孟加拉人而家先知